同樣是1953年生人，為什麼走的是吳孟達 :(

只差一點點

等睇gif

又話69歲？
刁狗有無米八高呀

除2差唔多

侵米九
如果真既話又真係有米八喎

不想活了

習帝死咗，以支共體制，咪又會出第二個帝

WHY NOT BOTH

翠翠好笑過吳孟達咁多

吳孟達好似係1952年出世

改圖？

原來大大咁撚高大

唔似啦
改都改矮佢

有無刁總gif?

翠種係北佬

高都正常

奧巴馬高佢半個頭喎
奧巴馬話係1.85米
咁即係得米七左右？

1.6

侵侵6月14日出生
習大大6月15日出生
計番時區其實係同一時候出生

傳統皇道劇情：有個混世大魔王出世，一定會有個耶穌級聖人跟住出世打救世界，present trump

閘帝當年落手夠快狠準，其實都係食盡天時地利人和，換轉第二個上位未到做到佢咁嘅地位同獨裁。如果閘帝突然有咩冬瓜豆腐就好睇啦

吳孟達準備變禁詞
個墳頭要寫wmd (19xx-2021)